{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064047",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "뉴욕베이글 송도"
    },
    "text": "正統・ニューヨークスタイルベーグル&クリームチーズ専門店は様々なベーグルと豊富なクリームチーズを販売するところです。ここはオリジナル米国ベーグルの味と製造、販売システムに重点を置いて運営しており、ベーグルサンドイッチも販売します。代表的なメニューにはベーグルとクリームチーズを組み合わせたメニューと鮭のサンドイッチがあります。また、事前注文のお届けサービスも提供しており、注文は10個以上から可能です。このカフェは2014年にテイスティーロード(スモークサーモンサンドイッチ)に出演したカフェとしても知られています。運営時間は平日と週末、祝日全て07:30から20:00までで、月曜日はお休みです。カフェの位置は、仁川松島(インチョン・ソンド)海洋警備安全本部の向こう側プルジオワールドマーク7団地701洞1階に、横断歩道の信号の前に位置しています。メニューの価格はベーグルが2,700ウォン、クリームチーズが2,900ウォン、サケサンドイッチが8,900ウォン、チキンサンドイッチとツナサンドイッチがそれぞれ8,300ウォンです。また、アメリカーノは2,500ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェの営業時間は平日と週末、祝日全て07:30から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "このカフェの場所はどこですか？",
            "answer": "このカフェの場所は、仁川松島(インチョン・ソンド)海洋警備安全本部の向こう側プルジオワールドマーク7団地701洞1階に、横断歩道の信号の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このカフェで提供されているメニューは何ですか？",
            "answer": "このカフェでは様々なベーグルと豊富なクリームチーズを販売しています。また、ベーグルサンドイッチや鮭のサンドイッチもあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェでの事前注文のお届けサービスはありますか？",
            "answer": "はい、このカフェでは事前注文のお届けサービスも提供しています。注文は10個以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "このカフェはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このカフェは正統・ニューヨークスタイルベーグル&クリームチーズ専門店であり、オリジナル米国ベーグルの味と製造、販売システムに重点を置いて運営されています。"
        },
        {
            "question": "このカフェの代表的なメニューには何がありますか？",
            "answer": "このカフェの代表的なメニューにはベーグルとクリームチーズを組み合わせたメニューと鮭のサンドイッチがあります。"
        },
        {
            "question": "このカフェのベーグルの値段はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのベーグルの値段は2,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのクリームチーズの値段はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのクリームチーズの値段は2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのサケサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのサケサンドイッチの値段は8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのチキンサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのチキンサンドイッチの値段は8,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェのツナサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "このカフェのツナサンドイッチの値段は8,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このカフェでアメリカーノはいくらですか？",
            "answer": "このカフェでアメリカーノは2,500ウォンで販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 585
    }
}